Title: Cerastium fastigiatum Greene
Description: Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.
Image: https://source.unsplash.com/random/?night
Date: 12/6/2021
Keywords: post
Category: Bytecard
Author: Twinte
Tags: article
Published: true
Background: #b34769
Color: #25fe3e
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Tollenda est atque extrahenda radicitus. Compensabatur, inquit, cum summis doloribus laetitia. Nescio quo modo praetervolavit oratio. Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Quae cum dixisset, finem ille. Duo Reges: constructio interrete. Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere. 

Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Restatis igitur vos; Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. A mene tu? Atqui perspicuum est hominem e corpore animoque constare, cum primae sint animi partes, secundae corporis. 

Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta. Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus. Materiam vero rerum et copiam apud hos exilem, apud illos uberrimam reperiemus. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. 


	Sed videbimus.
	Amicitiam autem adhibendam esse censent, quia sit ex eo genere, quae prosunt.
	Id mihi magnum videtur.
	Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis;
	Respondeat totidem verbis.
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?
	Si longus, levis;
	Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate.
	Easdemne res?
	Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest.



Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris? Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Age, inquies, ista parva sunt. Quid, quod res alia tota est? 

Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Quae sequuntur igitur? Est autem a te semper dictum nec gaudere quemquam nisi propter corpus nec dolere. Potius ergo illa dicantur: turpe esse, viri non esse debilitari dolore, frangi, succumbere. Quo igitur, inquit, modo? ALIO MODO. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Ergo et avarus erit, sed finite, et adulter, verum habebit modum, et luxuriosus eodem modo. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. 


	Hoc loco tenere se Triarius non potuit.
	Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno?
	Tollenda est atque extrahenda radicitus.
	Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere?




Huc et illuc, Torquate, vos versetis licet, nihil in hac
praeclara epistula scriptum ab Epicuro congruens et
conveniens decretis eius reperietis.

Esto, fecerit, si ita vis, Torquatus propter suas
utilitatesmalo enim dicere quam voluptates, in tanto
praesertim viro-, num etiam eius collega P.



Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Itaque vides, quo modo loquantur, nova verba fingunt, deserunt usitata. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Quis hoc dicit? Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur? Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Si id dicis, vicimus. 


Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte
isto modo dicerentur.

Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam
videntur sequi;



Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Praeterea sublata cognitione et scientia tollitur omnis ratio et vitae degendae et rerum gerendarum. Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia? Sed tu istuc dixti bene Latine, parum plane. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Facete M. 


	Illud vero minime consectarium, sed in primis hebes, illorum scilicet, non tuum, gloriatione dignam esse beatam vitam, quod non possit sine honestate contingere, ut iure quisquam glorietur.



Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere? Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Erit enim mecum, si tecum erit. Alia quaedam dicent, credo, magna antiquorum esse peccata, quae ille veri investigandi cupidus nullo modo ferre potuerit. Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Igitur ne dolorem quidem. 


	Iam ille sorites, quo nihil putatis esse vitiosius: quod bonum sit, id esse optabile, quod optabile, id expetendum, quod expetendum, id laudabile, deinde reliqui gradus.




	Similiter sensus, cum accessit ad naturam, tuetur illam quidem, sed etiam se tuetur;
	Quae similitudo in genere etiam humano apparet.
	Igitur ne dolorem quidem.
	Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere.
	An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in rebus humanis, ut reliquas obruat?




	Cur iustitia laudatur?
	Quia, si mala sunt, is, qui erit in iis, beatus non erit.
	Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem;
	Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae.
	Apparet statim, quae sint officia, quae actiones.



Sed quot homines, tot sententiae; Cur post Tarentum ad Archytam? Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; At multis se probavit. Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; Sed tamen intellego quid velit. 


	Quos nisi redarguimus, omnis virtus, omne decus, omnis vera laus deserenda est.
	Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias;




	Quis hoc dicit?
	Alia quaedam dicent, credo, magna antiquorum esse peccata, quae ille veri investigandi cupidus nullo modo ferre potuerit.
	Reguli reiciendam;
	Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum.
	Respondeat totidem verbis.
	Venit enim mihi Platonis in mentem, quem accepimus primum hic disputare solitum;



Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. At cum de plurimis eadem dicit, tum certe de maximis. Res tota, Torquate, non doctorum hominum, velle post mortem epulis celebrari memoriam sui nominis. Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Semper enim ita adsumit aliquid, ut ea, quae prima dederit, non deserat. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. Ad quorum et cognitionem et usum iam corroborati natura ipsa praeeunte deducimur. 


